點樣令女朋友飛左我？

除左出軌

出櫃

帶佢叫雞3p

出殯

唔是gay

扮囉

好dirty呀

畀ntr av佢睇話想試下

對佢好差

比佢見到你同人去爆房

試舉例說明

認真 留鬍鬚留長頭髮

之後再拎佢錢埋單

剪佢啲頭髮

點解你唔飛佢？

只要講一句 我無錢 同唔到你過世 無幸福

你成功了

睇返巴打開既post 好似想分手好耐

問佢借錢

點解會分唔到 你決心要分對方可以點

放佢飛機

日日都分手
一好返又分
分到變成情趣

借錢唔還